# 整理 qiandao 框架可用的 Har 模板

[![作者](https://img.shields.io/badge/Author-wjf0214-blueviolet)](https://github.com/wjf0214/ )
![关注数量](https://img.shields.io/badge/dynamic/json?label=GitHub%20Followers&query=%24.data.totalSubs&url=https%3A%2F%2Fapi.spencerwoo.com%2Fsubstats%2F%3Fsource%3Dgithub%26queryKey%3Dwjf0214&labelColor=282c34&color=181717&logo=github&longCache=true)
![Star数量](https://img.shields.io/github/stars/wjf0214/qd-templates.svg?style=flat&&logo=appveyor)
![Fork数量](https://img.shields.io/github/forks/wjf0214/qd-templates.svg?style=flat&&logo=stackshare)
![贡献者](https://img.shields.io/github/contributors/wjf0214/qd-templates)
![文件大小](https://img.shields.io/github/repo-size/wjf0214/qd-templates?style=flat&label=files&color=cf8ef4&labelColor=373e4dl)
[![访问次数](https://visitor-badge.vercel.app/p/qd-templates)](https://github.com/wjf0214/qd-templates)
![最后提交时间](https://img.shields.io/github/last-commit/wjf0214/qd-templates.svg?style=float)

## 🏠简介

> 项目基于开源的签到框架站使用, 发布者在此发布模板仅供示范, 使用公共模板产生的任何问题需自行承担!

- [binux/qiandao](https://github.com/binux/qiandao) 最初版本框架，已停止维护。

- [qiandao-today/qiandao](https://github.com/qiandao-today/qiandao)  最新版框架，现持续更新中。

- 现模板基于 [最新版框架](https://github.com/qiandao-today/qiandao) 使用, 具体使用方式请自行学习。

> 极个别模板不兼容 [旧版本](ttps://github.com/binux/qiandao) 框架, 如有不兼容请使用 [最新版](https://github.com/qiandao-today/qiandao) 。 具体使用方式请自行学习。

## 🖥️星图

[![Stargazers over time](https://starchart.cc/wjf0214/qd-templates.svg)](https://starchart.cc/wjf0214/qd-templates)

## 📃免责声明

本项目为学习交流的开源非营利项目，仅作为程序员之间相互学习交流之用，使用需严格遵守开源许可协议。严禁用于商业用途，禁止使用本项目进行任何盈利活动。对一切非法使用所产生的后果，我们概不负责。本项目对您如有困扰请联系我们删除。

## 🏁模板

> 已支持的网站或者APP模板  
> 如有模板需求，并且项目里不存在，可以在 [这里](https://github.com/wjf0214/qd-templates/discussions/1) 提交需求，我会视情况和能力去做。

| 网站名称 | 链接 | 类型 | 说明 |
|:---:|:---:|:---:|:---:|
| 不移之火 | [不移之火.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/不移之火.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.byzhihuo.com/> |
| element3ds | [element3ds.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/element3ds.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.element3ds.com/> |
| 人人字幕组 | [人人字幕组.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/人人字幕组.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br>DOMAIN：网站域名【<https://www.yysub.net/>】 |
| 迅维网 | [迅维网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/迅维网.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.chinafix.com> |
| 科学刀论坛 | [科学刀论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/科学刀论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.kxdao.net/> |
| 科学刀在线时间 | [科学刀在线时间.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/科学刀在线时间.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.kxdao.net/> |
| chiphell | [chiphell.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/chiphell.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.chiphell.com> |
| 卡饭 | [卡饭.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/卡饭.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.kafan.cn/> |
| 魅族社区 | [魅族社区.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/魅族社区.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.meizu.cn/> |
| 杉果 | [杉果.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/杉果.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://sonkwo.com/> |
| hao4k | [hao4k.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/hao4k.har) | Web | 登录后首页cookie,f12的时候请选中复制,不要右键复制值。<br><https://www.hao4k.cn/> |
| 几鸡 | [几鸡.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/几鸡.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br>domain：网站域名 |
| 猫耳FM-每日鱼干 | [猫耳FM-每日鱼干.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/猫耳FM-每日鱼干.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.missevan.com> |
| 什么值得买7合一 | [什么值得买7合一.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/什么值得买7合一.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://smzdm.com> |
| 龙的天空 | [龙的天空.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/龙的天空.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.lkong.com/> |
| 网易云游戏 | [网易云游戏.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/网易云游戏.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://cg.163.com/> |
| E次元 | [E次元.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/E次元.har) | Web | homeaction和cks 打开首页即可获取 <https://www.evacg.cc/wp-admin/admin-ajax.php?action=><br><https://www.evacg.cc/> |
| 致美化 | [致美化.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/致美化.har) | Web | user:账号<br>pass:密码<br><https://zhutix.com> |
| 时光相册 | [时光相册.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/时光相册.har) | Web | phone:账号<br>password:密码<br>手机号密码 请抓登陆包查看 手机号里包括区号 86啥的 密码为加密后的密码<br><https://www.everphoto.cn/> |
| 书香门第 | [书香门第.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/书香门第.har) | Web | account:账号<br>password:密码<br>登陆账号密码(只支持字母+数字组合账号)<br><http://www.txtnovel.top> |
| 漫画补档(账号密码版) | [漫画补档(账号密码版).har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/漫画补档(账号密码版).har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.manhuabudang.com> |
| bigfun | [bigfun.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/bigfun.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.bigfun.cn> |
| hostloc主机论坛 | [hostloc主机论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/hostloc主机论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://hostloc.com> |
| south-plus | [south-plus.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/south-plus.har) | Web | 登录后首页cookie和UA<br>domain:为网站域名，如【https://www.south-plus.net/】,https和后面的'/'都要有<br><https://www.south-plus.net> |
| VCB-Studio分享论坛 | [VCB-Studio分享论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/VCB-Studio分享论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.acgrip.com> |
| 一酷C4D | [一酷C4D.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/一酷C4D.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://c4dco.com> |
| SolidWorks机械工程师网 | [SolidWorks机械工程师网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/SolidWorks机械工程师网.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.swbbsc.com/> |
| HDarea高清视界 | [HDarea高清视界.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/HDarea高清视界.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.hdarea.co/> |
| 经管之家 | [经管之家.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/经管之家.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.pinggu.org/> |
| 香网小说 | [香网小说.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/香网小说.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://m.xiang5.com/> |
| 精易论坛 | [精易论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/精易论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.125.la/> |
| 晋江小说 | [晋江小说.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/晋江小说.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://m.jjwxc.net/> |
| 看雪安全论坛 | [看雪安全论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/看雪安全论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://bbs.pediy.com/> |
| 粤梦缘 | [粤梦缘.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/粤梦缘.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.dranime.net/> |
| 人人素材 | [人人素材.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/人人素材.har) | Web | username:账号,手机号<br>password:密码<br><https://www.rrcg.cn/> |
| 幕后Muhou | [幕后Muhou.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/幕后Muhou.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://muhou.net/> |
| 飞客茶馆 | [飞客茶馆.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/飞客茶馆.har) | Web | username:账号,手机号<br>password:密码<br><https://www.flyert.com/><br>由于网站登录授权特殊,授权次数不固定。请求暂定3次，超过3次。可能登录不成功。多试几次便可 |
| 萌幻之乡 | [萌幻之乡.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/萌幻之乡.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.hmoe1.net/> |
| v2ex | [v2ex.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/v2ex.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.v2ex.com/> |
| 好家伙机场 | [好家伙机场.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/好家伙机场.har) | Web | email:邮箱<br>passwd:密码<br><https://haojiahuo.live/> |
| 后期菌资源村 | [后期菌资源村.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/后期菌资源村.har) | Web | username:手机号<br>password:密码<br><http://www.houqijun.vip/> |
| 中国原创音乐基地5SING | [中国原创音乐基地5SING.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/中国原创音乐基地5SING.har) | Web | 登录后首页cookie,ck有效期一周<br><http://5sing.kugou.com/> |
| 91tvg主机玩家的营地 | [91tvg主机玩家的营地.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/91tvg主机玩家的营地.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.91tvg.com/> |
| 189天翼云(账号密码版) | [189天翼云(账号密码版).har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/189天翼云(账号密码版).har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://cloud.189.cn/> |
| 绅士领域 | [绅士领域.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/绅士领域.har) | App | uid:个人uid可APP抓签到包看到 |
| 手电大家谈 | [手电大家谈.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/手电大家谈.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.shoudian.org/> |
| 次元狗 | [次元狗.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/次元狗.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.acgndog.com/> |
| 阅次元论坛 | [阅次元论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/阅次元论坛.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.abooky.com/> |
| 科技玩家 | [科技玩家.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/科技玩家.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.kejiwanjia.com/> |
| QooApp | [QooApp.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/QooApp.har) | App | token:下载App抓包cookie,找到请求头部 x-user-token 的值 |
| KDays论坛 | [KDays论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/KDays论坛.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://uc.kdays.net/> |
| HiFiNi | [HiFiNi.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/HiFiNi.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.hifini.com/> |
| 一加社区 | [一加社区.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/一加社区.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.oneplusbbs.com/> |
| 吾爱破解 | [吾爱破解.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/吾爱破解.har) | Web | 登录后首页cookie,f12的时候请选中复制,不要右键复制值。<br><https://www.52pojie.cn/> |
| MZFastCloud | [MZFastCloud.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/MZFastCloud.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.mzfast.xyz/> |
| Fa米家 | [Fa米家.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/Fa米家.har) | App | 抓包 APP 的请求中的 headers 信息,提取 token、deviceId、blackBox 即可,fmVersion,os,User-Agent等参数可以根据自身情况自行更改模板。<br>应用单点登录限制，换设备登录后，之前登录状态参数失效 |
| 王者营地 | [王者营地.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/王者营地.har) | App | 抓包 APP 中域名为 <https://ssl.kohsocialapp.qq.com> 请求内容的全部参数<br>APP自行商店下载 |
| ZNDS智能电视网 | [ZNDS智能电视网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/ZNDS智能电视网.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.znds.com/> |
| 花火学园 | [花火学园.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/花火学园.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.sayhuahuo.com/> |
| 轻之文库 | [轻之文库.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/轻之文库.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.linovel.net/> |
| 中国汉化论坛 | [中国汉化论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/中国汉化论坛.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br>questionId对应值：<br>-1.自定义问题<br>1.我爸爸的出生地<br>2.我妈妈的出生地<br>3.我的小学校名<br>4.我的中学校名<br>5.我最喜欢的运动<br>6.我最喜欢的歌曲<br>7.我最喜欢的电影<br>8.我最喜欢的颜色<br>customquest：自定义问题<br>answer:问题答案<br>没有密保安全问题，questionId,customquest,answer不填为空。<br><http://h.shanse8.com/> |
| 吾爱汇编 | [吾爱汇编.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/吾爱汇编.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.52hb.com/> |
| 爱玩网络 | [爱玩网络.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/爱玩网络.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://wngamebox.cn/> |
| switch520 | [switch520.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/switch520.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://switch520.com> |
| 远景论坛(账号版) | [远景论坛(账号版).har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/远景论坛(账号版).har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://bbs.pcbeta.com/> |
| 联想智选 | [联想智选.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/联想智选.har) | App | username:账号<br>password:密码<br>baseinfo:APP抓包 api.club.lenovo.cn 域名下的任意请求，header里面去找。可以为空，有默认值。但推荐抓取。 |
| 小米运动 | [小米运动.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/小米运动.har) | App | username:账号<br>password:密码<br>min_step:最小步数<br>max_step:最大步数<br>步数在最大最小值之间取值，不填默认为1w到2w之间随机 |
| 阡陌居 | [阡陌居.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/阡陌居.har) | Web | 登录后首页cookie<br><http://www.1000qm.vip/> |
| 魔兽大数据 | [魔兽大数据.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/魔兽大数据.har) | Web | 登录后首页cookie<br>content：世界频道发言的内容<br><http://bj.wowdata.top/> |
| 万由论坛 | [万由论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/万由论坛.har) | Web | username:手机号<br>password:密码<br><https://www.u-share.cn/forum.php> |
| 龙de船人 | [龙de船人.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/龙de船人.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://www.imarine.cn/> |
| 新赚吧 | [新赚吧.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/新赚吧.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://v1.xianbao.net/> |
| SSPANEL机场通用签到 | [SSPANEL机场通用签到.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/SSPANEL机场通用签到.har) | Web | domain:域名,如【https://xxx.com】,后面不带'/'<br>username:账号<br>password:密码 |
| 萌盘总动员 | [萌盘总动员.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/萌盘总动员.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><http://bdarea.net/> |
| 98堂 | [98堂.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/98堂.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://wetytrytuyu.net/> |
| 学犀牛中文网 | [学犀牛中文网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/学犀牛中文网.har) | Web | 登录后首页cookie，不要右键复制值，请选中后复制<br><https://www.xuexiniu.com/> |
| 大碗岛漫画 | [大碗岛漫画.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/大碗岛漫画.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><http://www.dawandao.com/> |
| 捌零发烧音乐网 | [捌零发烧音乐网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/捌零发烧音乐网.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://hifi.juyincar.com/> |
| 武聆音雄配乐网 | [武聆音雄配乐网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/武聆音雄配乐网.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br>message:签到回复帖子的语句，默认为'每日签到~'<br><https://www.wlyxmusic.net/> |
| 56brand我来网 | [56brand我来网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/56brand我来网.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><http://www.56brand.com/> |
| 野火论坛 | [野火论坛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/野火论坛.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><http://www.proewildfire.cn/> |
| 3D溜溜网 | [3D溜溜网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/3D溜溜网.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://user.3d66.com/> |
| 宽带技术网 | [宽带技术网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/宽带技术网.har) | Web | 登录后首页cookie<br><http://www.chinadsl.net/> |
| 摩登犀牛 | [摩登犀牛.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/摩登犀牛.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><http://bbs.rhino3d.us/> |
| Goldroom黄金屋 | [Goldroom黄金屋.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/Goldroom黄金屋.har) | Web | 登录后首页cookie<br><http://goldroom.top/> |
| 河洛网 | [河洛网.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/河洛网.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.horou.com/> |
| 落叶次元 | [落叶次元.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/落叶次元.har) | Web | username:邮箱<br>password:密码<br><https://www.lyocy.com/> |
| 小云社区 | [小云社区.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/小云社区.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.xiaoyunbbs.cn/> |
| 我爱迅雷 | [我爱迅雷.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/我爱迅雷.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.96yuedu.com/> |
| geekhub | [geekhub.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/geekhub.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.geekhub.com/> |
| 52asus | [52asus.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/52asus.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.52asus.com/> |
| eatASMR | [eatASMR.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/eatASMR.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://eatasmr.com/> |
| 好书友 | [好书友.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/好书友.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.58shuyou.com/> |
| 腾龙工作室 | [腾龙工作室.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/腾龙工作室.har) | Web | username:邮箱<br>password:密码<br><https://www.tenlonstudio.com/> |
| keyshot产品渲染俱乐部 | [keyshot产品渲染俱乐部.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/keyshot产品渲染俱乐部.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://keyshot.pro/> |
| 蓝光演唱会 | [蓝光演唱会.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/蓝光演唱会.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.lgych.com/> |
| 原盘天堂 | [原盘天堂.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/原盘天堂.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://4k3dyptt.com/> |
| tool.lu在线工具 | [tool.lu在线工具.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/tool.lu在线工具.har) | Web | 登录后<https://id.tool.lu/profile>页面cookie<br><https://tool.lu/> |
| WhereMyLife | [WhereMyLife.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/WhereMyLife.har) | Web | username:邮箱<br>password:密码<br><https://wheremylife.cn/> |
| Gogo次元 | [Gogo次元.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/Gogo次元.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://gogoacg.ws/> |
| blue高清公馆 | [blue高清公馆.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/blue高清公馆.har) | Web | username:账号<br>password:密码<br><https://www.bluegq.com/> |
| 国配影迷社区 | [国配影迷社区.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/国配影迷社区.har) | Web | 登录后首页cookie<br><https://club.ccmnn.com/> |
| 爱好论坛-每日打卡 | [爱好论坛-每日打卡.har](https://github.com/wjf0214/qd-templates/blob/master/爱好论坛-每日打卡.har) | Web | Cookies:登录后首页cookie<br>num为数字，对应值及意思为：<br>1.早上8-9点之间打卡。<br>2.下午13-14点直接打卡<br>3.晚上18-19点直接打卡<br>4.每月全勤大于60次打卡<br>建议前3个设置为每天对应的时间执行，每月的可以设置为cron方式执行，如【0 9 28-31 * *】<br><https://www.aihao.cc/> |

## 项目相关

* [qiandao](https://github.com/qiandao-today/qiandao)
* [templates](https://github.com/qiandao-today/templates)
* [Github](https://github.com/)

## 致谢

感谢 `JetBrains` 提供优秀的IDE。

<a href="https://www.jetbrains.com/?from=qd-templates" target="_blank">
	<img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/008eGmZEly1gov9g3tzrnj30u00wj0tn.jpg" width="150" alt="JetBrains"/>
</a>
